# LPIC-1

## Work Map


**PUE Labs**

 * [PUE Labs](https://labs.pue.es). Accés a les VM Maquines Virtuals del PUE. Per a aquest curs 
   disposem de una VM CentOS 8 i una VM Debian 10 Buster.


**Github edtasixm01**

 * [Github edtasixm01](https://github.com/edtasixm01/LPIC-1). Repositori GIT amb tots els continguts
   del curs. Serà el centre de documentació principal. Inclou apunts, enllaços i exercicis.


**Moodle**

  * Moodle del PUE amb enllaços a continguts. L'utilitzarem especialment per a fer qüestionaris.
    Recordeu que cal passar un test a la meitat del curs i un altre al final.


**Altra documentació**

 * Disposeu de material de documentació LPI de la propia organització lpi.org i de IBM Developworks.
   Hi trobareu apunts, exemples i exercicis.

   * [LPI LPIC-1 overview](https://www.lpi.org/our-certifications/lpic-1-overview) 
   * [IBM Developerworks LPI Documentation. Learn Linux, 101: A roadmap for LPIC-1](https://developer.ibm.com/tutorials/l-lpic1-map/)
 

